我睇到初一都覺得佢係奸

之後就扮傻害自己d姊妹